其實打便衣 算唔算 襲警

情況應該唔同休班警員因為佢係返緊工

爭拗點係咪應該係呀佢有冇揭露自己警員嘅身份揭露咗就算什景冇揭露 就純粹打鬥

點都拉左你先啦

算

請出示委任證